[閃之軌跡改直播］由頭追艾瑪BB追到大結局

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：

pish

Pish 是日玩switch